兔兔呢幾日隻左眼有眼水流出嚟

右眼無事 但左眼會有眼水整濕附近啲毛
之前去兔仔店買咗支眼藥水俾佢但無咩好轉
想問有冇師兄大概知道係咩事
同埋睇醫生嘅話有冇邊間係推介 睇之前啲post話大圍珍禽異獸又貴又唔好
唔該哂各位師兄！

搵到個網 睇獸醫之前查查佢有冇專業失當記錄

唔好自行去買藥水滴啦
去 毛國界動物醫院 搵 Dr.ma (馬醫生）
（好難Book,早d打去預約）

大圍因為有24小時，所以唔係話超緊急都唔會特別話去大圍到睇。

睇dr.ma 可以同人換籌
睇下你係咪好urgent

飲食正常，冇唔食野？大便正常？如果過幾日都係咁可以去元朗維多利亞寵物診所睇Dr. Jerry Pahl, 呢間睇貓狗唔好，但睇兔仔嗰個醫生好:

有冇跳兔仔舞？

兔兔視覺小知識

兔子大眼睛和大耳朵的構造令牠們在大自然內容易偵測到被補獵者追食。因為眼睛範圍大，你在牠後面也會看到你☺。側面看某東西就代表正面看某東西🥰。牠們正前方和下方是盲點，除了這兩個盲點外，牠們幾乎可以看到360度 (所以有時食物在牠下巴下面看不到)。 兔子只有向著前方大約30度範圍，才可以有立體影像。牠們的脊椎就像軟骨那麼脆弱, 另外也有遠視。

有機會係淚管閉塞喎
睇睇醫生穩陣啲
同埋唔好亂滴眼藥水啊